[求FC] HKBN Smartone 將封鎖連登？

04102019 14:28 伴隨政府實施緊急法之後，HKBN以及Smartone已將LIHKG加入網絡黑名單，以上兩家服務供應商之用戶將無法靠過該供應商之網際網路連接LIHKG

街坊，CUT service喇!
連登準備熄燈，去呢到集合

Push

要求連仔長期置頂
大家入緊書籤

【1715】兩台分別發聲明澄清未有將LIHKG（連登）加入黑名單。聲明如下：
HKBN：
Smartone：

真？

Reddit中資
係都4ch

假

VPN la

自保VPN! 必裝！

驅逐共匪 香港獨立

👍🏻 謝謝分享！